香港的公眾良知與建制派的邪惡抗爭

香港的公眾良知與建制派的邪惡抗爭

好文章分享：

留名慢慢睇

俾班仆街賣港保皇同正苦官管香港真係悲劇嚟

見到班支那廢老執紙皮真係笑左
昆鳩佢地幾年然後一袋米又昆佢票

呼喚公共良知，用温柔去感動。